班死警狗明顯係自發發癲咁追打人

屌你老母咪撚再講咩聽上頭order, 打份工自己唔想之類嘅垃圾廢話， 仆你個街